同男朋友宜家咁應該點做 有無得救

兩個細佬

臭雞

中一二?

唔係

路

咁快可以同第二個一齊
你肯個男都唔肯

雞 咪就係你呢啲

泥你老母

我有方法 但你要幫我含撚 吸番d陽氣先
留tg

收皮吧啦臭雞

On9乜都未撚搞清楚就同第二個一齊？
唔好害左個男仔啦

條仔嘈交d行為好小器，而你又學返佢。不用分那麼細，大家都是小學雞

G

手快快打錯左 對唔住

點解可以咁快就同第二個一齊

睇唔出你有幾愛佢

如果的係果男仔都唔鳩理你啦
帽完咁大恥辱

咁小學雞應該點樣氹番隻小學雞

諗住用第2個嚟忘記佢

呢次好笑

放過個男仔佢啦

未撚再害人啦屌你老母死臭雞
話知你假膠屌左先

唔好笑住 幫下手得唔得

跳樓

岸狗 未搞清楚 又會可以同第二個男一齊
咩心態？ 算吧啦你 唔理你係岩

分手啦，反正都搵左新仔啦，有咩所謂

未正式講分手，咪即係比帽人戴囉

勉強一齊，之後都會有條刺

個Ac係借人地ac嚟開po的
長文慎入！
男朋友個時參選學生會 佢做咩外交個D 周圍搵學校搞D咩聯校活動個D啦 咁佢就IG direct左個女仔A 同佢係到傾啦 傾咩呢就係話個A係Ig po左將相但係又即刻del番 咁我男朋友咁岩見到就cap低direct sd比佢 A就問咁快手啊😂 我條仔就話留意你啊嘛 跟住佢兩個就係到傾啦
咁個時我部機影相畫質好差嘅 就會拎佢部iphone泥自拍啦 咁岩A就wts佢 咁我就發現左佢A嘅存在啦 跟住我就睇左下佢地D wts紀錄 然後就閪面問佢呢個邊個嚟 佢開頭話係佢搞聯校識到其他學校嘅男仔嘅女朋友嚟 但之後又話係佢堂表妹(佢父母好細個個時離左婚）又話咩佢地細個一樣樣咁
但係有次我睇A ig見到A嘅全名啦 咁雖然佢兩個姓都係wong啦 但寫法唔同嘅 我就去問條仔點解係堂表妹但唔同姓咁 佢係到搵藉口講 其中一個係可能A寫錯自己個名或者佢影人地個名(仲有講咩唔記得了因為都成幾個月前嘅事 ）又叫我不如自己去wts問A啦但我唔想搞到人地所以無問
咁咁我岩咁有朋友識A 朋友嘅朋友都識A 咁我就叫朋友去問下啦 咁我個朋友話連A前仔都問過 真係唔係同我男朋友同姓 咁我同番我男朋友講 佢就話可能佢比呃咁點點點又話咩我個朋友講就信 話唔定我朋友呃鳩我咁 總之件事就咁算啦
咁跟住有日A嚟request我Ig啦 咁我見到就cap比男朋友睇問佢點好 跟住男朋友就屌鳩我啦 話咩講好左唔再提仲拎出泥講 咁我認 我真係拎出泥講 但我因為唔知點好所以先問下啫 咁最尾我request番A 佢比我fol我又比番佢fol
跟住我睇佢入面D po見到佢有po過幾張學校name list嘅 見到寫法真係唔同 咁學校一定唔會錯啦 咁我就cap比男朋友睇 佢就話咩可能係A呃佢話A係佢堂表妹 咁件事就咁完左啦
咁啦A有fol我ig架嘛咁我同佢日常發生咩事大家都會知都會睇到啦 咁我前排好唔開心啦加上有自殘傾向 所以就不停介自己 介到成手都係啦 咁個排就真係日日都介好多嘅 成隻手都係啦 咁A見到就頂唔順Ig direct我問我有無事 問我乜我男朋友唔理咩又盛個D啦 咁我男朋友又真係唔理嘅通常我唔開心緊介緊手佢都會嫌鳩我煩走去訓 咁我就照直同A講啦 咁A就話睇我平時D相以為我同男朋友好sweet以為佢對我好好咁啦 話佢之前同我男朋友傾過下啦 話我男朋友講到好愛我咁 咁我好奇想知佢地講咩啦 我就叫佢講比我聽佢地個時講左D咩 跟住佢話有D記錄del左 咁佢就cap左wts比我睇 咁個段就係原來佢叫我去問A個姓咩時 佢wts A 比左我電話A 同A講會有個咁嘅電話number問A姓咩 叫A老閪都答同我男朋友同一個姓 話咩問點解同ig影個相唔同姓就話係影人地嘅 話係生係死睇呢鋪
跟住我就終於醒覺原來佢真係呃鳩我 咁我就唔差在同A講埋我男朋友話A係佢堂表妹 跟住原來A都唔知有件咁嘅事
A仲同我講我男朋友話我住係大埔但其實唔係 然後又同A個朋友B(都係女)講話我住火炭但其實我都唔係住個到
個下聽到突然覺得男朋友成個人都好假 好似好多野都係呃人咁 個下對佢嘅愛即刻淡哂
咁我知道個真相之後去問男朋友有無野呃緊我 以前定宜家都計 但佢同我講無
屌個下嬲撚到我 咁我就同佢講番A同我講哂 叫佢坦白 佢就同我講話佢唔記得左 話佢搵A係因為要識B 咁要識B係因為B又肥又大份又樣衰 佢同佢班朋友想識B想笑鳩B 佢同佢班朋友就話猜輸左就去識B啦咁 咁結果我男朋友輸左所以佢就去搵方法識B
咁佢同佢班朋友都成日笑鳩人樣衰玩埋呢味野架啦唔見怪其實 但我唔明點解佢唔一早同我講啦 我問佢 佢就話唔想惹麻煩所以唔同我講
聽完火都嚟 你老母你搵方法搵B唔撚柒麻煩嘅 你唔同我講等我發現我又發你脾氣又同你嘈咪仲撚麻煩
咁好啦我問佢仲有無野呃我佢話真係無 但我個心仲成日覺得佢會呃我 成日凝住凝住咁 跟住呢次之後慢慢開始對佢有少少冷淡 宜家同佢嘈交仲開始可以好似佢係我唔開心個時咁做 即係當睇唔到唔關自己由得佢嬲咁 我宜家真係唔知點好 各位巴絲可唔可以比D意見我

好多謝會睇哂成篇野嘅巴絲 文長可能會打錯字唔好介意
利申勿相認

無阿

完

做乜野

死臭雞

呢啲post真係好多on9

死臭雞 比埋個閪人地屌未?

未

Gay

痴撚線 一個星期就拖第二個
咁既女執到都家門不幸

雞

咪撚引用啦咁長

gay佬？

好笑
乜原來要忘記一個人就要一星期都冇就同第二個一齊？咁即係你又傷多個啦，你既思想又自私又幼稚

俾其他人屌多幾獲就自然忘記到佢
Pm me

你算吧啦 你幾多歲？
咁隨便同人係埋一齊除左話你係雞之外
都唔知話你乜好

泥你老母笑閪

垃圾 抵撚死

扑左未

Block左佢第一次 人地send早晨唔覆第二次 夜晚打埋俾你第三次 事不過三啊 連續食你咁多野 仲要話人唔搵你 咁你有冇搵人啊 你有冇理過佢感受啊

其實你冇錯，不過係雙方都錯過左和好嘅timing姐，係timing上嘅問題

你唔係以為有人會咁安慰你啊臭雞

搵左人，不過係第二個人